《鏗鏘集》宣傳片有721片段

港台員工真心屈機，無懼政策打壓
大家唔該幫手入去比like

推

大家得閒記得backup鏗鏘集，絕對唔可以比人改寫歷史

短短一分鐘都咁高質

連良知咁新都有

pish

pish1

pish2